nx beauty/p記 做facial

諗清楚先好比錢
扔左兩皮做pico 話收毛孔打斑
終於做完啦！
一啲用都冇
仲要繼續分期比錢
你地千祈唔好再比錢啦！
上網大把人講 做之前唔記得做research
海鮮價
仲要無用

海鮮價真，最平135$ 比5次錢就可以做
又短又平

又廢